召喚 B_Bragon 巴打 可唔可以入一入黎幫幫我

B_Bragon 巴打,
我知道你之前係6901 grad左之後再入左東大OT
小弟今年都係U grad,有少少關於jupas問題想請教一下你
可唔可以留個tg?

pish

推

P

PPPPP

巴打有冇報jupas?
我都有野想請教佢